秒回 半夜想FF 求賜教

渴望聊天

一起聊天

你想促膝長談定直入主題?

直入啦

我地主題好簡單,半夜三更你唔訓覺係為乜?

一到夜晚就好多嘢諗 諗諗下就唔想訓覺巴打又點解咁夜都未訓

因為我感覺到世界上好多人需要我

但係冇人回覆你

我只能夠引用一句古語,願者上釣

一齊ff下 社會信用體系過左之後做乜可以加分
瘋狂係連登宣揚共產黨
係世界上最好既政黨 人民個個安居安業
人人有書讀 個個有工開
治安良好 毫無貪腐
仲要有良好既政制 同人民自主權
來生都要做中國人

捉到魚啦

Show Blocked User - 我唔食辣

假膠都唔比其實我真係好驚香港變成其他中國城市一樣

出黎啦善長人翁

聽日仲要返工

堅持,早日上車

起 725，仲諗緊野

我經常2:45起身,00:00都未訓

Ching 瞓唔著可以點

既然你咁問,我只能夠答你,訓唔著咪唔好訓囉

但係我好想瞓

生時何必久睡,死後定必長眠
你今日訓小一個鍾,你已經賺左

瞓少個鐘皮膚又差 身體又差 賺條毛

起碼你唔訓呢一個鍾,認識到另一個人

緣份 仲有冇做點心

我都係set725 起身wo

一直都做緊

有冇諗過轉行？

每日都會諗,但一諗起轉行後,起薪點可能係15K,就已經唔敢諗

做咗點心好耐？

差不多第一個10年

咁Ching 就唔使再諗轉行了

一樣會諗,己經唔追求上位,但求還原基本步

咁安穩真係好

由最底做到差唔多最高,已經無慾無求,但求早D收工

起碼已經捱過去... 我仲未開始捱....

你唔好諗住係地獄式生活
只係比人強姦緊,但有出糧比你
苦中作樂咪算

讀書都未搞掂 已經想死死

讀書只係幫自己不斷升LV
至於你畢左業出黎,係咪30LV就可以完美單挑30LV副本
我地下回分解

除咗升LV 仲要同屋企人交代 冇理由課咗金都係升唔到LV 咖

你買埸馬一定贏?
你買左騰訊一定賺?

唔贏咪屌曬老母咁 好無力

有咩唔開心咪講出黎,等大家開心下

有咩唔開心？

賭博簡單D黎講
就係將自己條命擺係人地手上
生OR死,由你落注果刻,已經要安然接受

但佢地接受唔到 輸唔起...

有咩係輸唔起,除左下一秒你生命會完結

分咗幾耐呀？

最起碼你個EX仲在生,你依然有機會見佢

咁點解心情會差

希望一切可以順利就好

一切都咁順利叫虛擬人生

大佬 係咁打沉我

大佬,現實社會就係不斷沖擊滿懷希望GE自己

求安慰呀大佬 雖然你都講得好啱，可能我睇戲睇多咗

每個人都係一個獨立個體
無人可以改變你GE思想
所以你求安慰,只不過渴望其他人認同你GE諗法
體諒你現時所面對GE困境
你咁樣,我收錢嫁啵

我地講心唔講金咖Ching
屌 我越來越精神

樓主咁理性
btw有冇女

正所謂.返工恰眼訓,收工唔願訓

有女我食左啦

So old school wo Ching

有冇諗過轉基

你夠做左咁多年人,咪一樣OLD PEOPLE

回到過去,重復犯錯

GAYGAY NONONO